[放書] 電波女與青春男 全新全套輕小說

最近想清書櫃，有全套九本(1-8+sf版)電波女與青春男輕小說想放，全新從未拆封。想睇下有無巴打想要，只接受成套出售，唔會接受逐本賣，全套現售200蚊

同場加映：
電擊G's magazine 電波女與青春男 premium box
全新從未拆封，附送藤和エリオ攬枕套、砌圖同card case，現售100蚊

有意巴打請聯絡小弟
Telegram: